許志安7點開記招

除咗認錯都無咩做

係邊度開啊，7點收工又要大塞車。

又要做喊戲

會唔會取消演唱會？

無得佢唔認啦

食你既花生啦過氣歌手冇人在意佢前途

表演即場離婚

葉德x會唔會

source?

控

一步一生 演唱會

有冇sammi係重點

控告蘋果播足全程

出黎一齊唱返首美中不足先

我犯左所有男人都會犯既錯

係黃心穎主動，我有避開

我幫心穎R痕

葉德嫻原來都71歲

7點賤安記招
7點半馬明媽媽東張閪望直播
9點半達哥聲音直播

未用番兩個偷食者的金句
淫虫大哥：做錯好多男人都會做錯咗嘅嘢
豬培慶：我只會說酒精並不導人向善，我建議少飲些。

點會呀

唉 一巴車埋去

支持馬明搞返sammi
大家打和

陪我細訴，和我抱抱，為何天空一個城堡

其實果個唔係佢黎

喺邊度開呀？

杜生應該冇乜事，賓賓今次應該玩完了

拖住蔡一智隻手入去開記招

係我衰 衰控制唔到自己

邊度有直播

Featuring

仲有咩好講 不如出食評啦

演唱會記招?

宣佈離婚唔出奇

反正吹咩都無做都無人信

唯一可以救既話已經離左婚

安心：我地係酒精既影響下做咗一啲傷害大家關係既事

唱爛泥

留名睇

我犯左每個男人會犯嘅錯

sammi

邊度有live

7點 TVB應該會有啦

"我對我天天發誓冇攪過！！！！

其實我一早唔得架嗱！！！"

"我對我天父發誓冇攪過！！！！

其實我一早唔得架嗱！！！"

一句講曬：條女好唔好屌！？

人氣反彈
成個連登2個鐘討論佢
多過過去10年

仲多人睇過佢開演唱會

九點半就要睇直播
九點半就要睇達哥

記招交代有無帶套？

邊到講佢7點開記招？

搞唔落手

一定好睇過當年天真嬌

咁同當年比仲差好遠

多數話飲醉左

唔使認錯啲廢話啦
詳細包膠好過啦

如何可以不愛她⋯⋯

我覺得有過之而無不及

許志安：馬明，你條女好正好好砌

開頭無咁爆
大家重估估下唔知真定假
後尾鷹王話移花接木同愈爆愈多女先再爆d

當日因為醉酒有唔恰當親密行為
強調自己只係送對方返屋企
之後去左同另一名男性友人會合
然後男性友人出黎話 係呀係呀

我好傻好天真

我飲醉左以為佢係 Ssmmi
你見我無揸波就知啦
大家原諒我

同黃心穎求婚

鼠安: 終於有波楂, 爽!

【全城關注】背Sammi啜黃心穎 許志安今晚7時開記招交代

駛唔駛呀？

689陪同出席怒告毒果

開定繼續吹gif 圖得唔得

願可做妳 腳下那堆爛泥
來守護妳 我未理身上那污穢
別輕視我 縱是這種爛泥

角度問題，韓紅新聞答法

估算模式

老鼠會喊住認有嘢，
我仲會估佢承認"响xx年嘅時候已經同鄭小姐响同意下分開（一定要強調係鄭小姐）"
show 一show張分居協議

"所以藉住呢個記者會去澄清未有响與鄭小姐緍姻中有任何越軌行為"

純粹估計啫

咁爆？

Backup

屌你up上thisav 做backup

安仔：我心入面係拒絕
但係細佬唔爭氣

當年時間岩岩好過年 逗利是同閃卡
呢次都差唔多撞正復活節

邊到有得睇直播

我 心安理得

單野好刺激，宜家好似當年等緊黑鮑開記招咁

今次真係要除褲話切咗想做公公先洗到

呢個劇本好合理

移花接木

我決定信教

聽聞8時蘋果有part 2

睇埋PART 2聽達哥

杜德偉：我盡力學習成為男人～有了你我會做事認真～

馬明:

煩撚夠未呀 屌你老母

今日的蘋果日報有一版偷食新聞。恥與為伍

課外活動啫

離婚賠率幾多

有無直播？

Sammi早排先拎住拐杖行 好唔容易好翻又要俾啲記者轟炸 諗起都慘

閹左自己
7點即場除褲

估下sammi會唔會盡人事幫埋呢鋪仲好

：我同心頴個晚飲大咗，唔太清醒做咗對唔住對方嘅事，但係無發生行為，我當佢係妹妹看待，我仲好愛我老婆，老婆對唔住

唔洗交代下大唔大波出包膠？

Sammi真係慘

有食唔食 罪大惡極

笑死

話自己係貧乳控,巨乳係起唔到頭的,個日其實冇反應
應該有信服力

送左佢上樓搭另一部的士走

許：我年尾會開演唱會

不如話拍緊新歌mv ,擺左針孔攝影機拍住，無撚敵

如果係鄭秀文開，應該要比佢快

一係公開包容同原諒佢，一係公佈同佢一早分開咗

唯有呢兩樣二揀一先將對佢傷害減到最低

話賓穎條賤婦誘惑佢 令佢犯咗全天下男人都會犯嘅錯

肯定話擔心安全送佢返屋企 自己再搭另一架車

不如話自己年紀大 扯唔起

我有證據證明我唔可以同二少奶（蔡一智）通姦

其實係香港會有啲咩事

喺日本就慘啲隨時畀經理公司解約+雪+賠錢

笑撚死

其實係宣布老鼠同排骨早已離咗婚。

9成係

其實佢堅可以咁玩，搵個黃綠醫生簽張紙話我其實不舉

之但係佢都過哂氣點解唔潛水算?反而女方先應該要交待

從來無結過婚好似爆d

我地排緊戲，多謝關心。

有可能，正如當日無賴基阿SA，同支那淫西白百何一鳩樣，算係最低成本嘅DamageControl！！

我捉住佢對手係為左防止佢有進一步既侵犯，我當時好驚，唔識閃避佢挨埋黎。。

我都覺得會係咁，話大家一早分開左

Live link:

有冇巴打知 邊度睇記招?

youtube 好多直播
求其search keyword 都有

邊間酒店黎
鯉魚門

有冇直播link?

即場call 律師 即場簽紙攪離婚

搵到啦 請無視我

到底段片出黎味

NOW331直播link

垃圾tvb冇理由唔直播 連人地老母都訪問

開波未

我的天～！

今天得我一個！

last one min

男人最痛算這種

我今年會開紅磡演唱會 多謝支持 bye

爆喊1賠1

閃到你

罰馬明兩次

認ed

叫緊糊

又做戲

喊真d啦屌你

sammi 無出嚟陪佢

錫你的人！的士個位好錫你啊

快啦

山神

d快門好嘈

有乜好道歉？食左咪食左

陣容上得黃柏高，爆左冷

收皮啦⋯⋯

喊唔出眼淚

繼續扮野啦

喊乜春

比賓賓吸乾左

扮晒嘢飲酒

扮哂野

兜到我落街裸跑10個圈啦

喊唔出

飲醉酒

收皮啦

收皮啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

果日發生既事 唔撚爆出黎唔道歉 你老母

屌你老母冇同馬明道歉

飲醉左 +1分

接受唔到自己

tvb娛樂新聞臺有直播

1賠3

好討厭！

應該自豪先係

好討厭好噁心！！！

承擔責任？
迎娶賓穎咪得囉

正路

鼻涕都流埋 交足戲wo

好嘔心

好爽就好爽啦，嘔乜野心

滴鼻涕星爺咁

仆街 影相聲仲有聲過佢講嘢

好丟臉 好討厭 好嘔心 好陌生

啲鼻涕

垃圾

好傻好天真

唔知點解一路睇一路大笑

接受唔自己就是死左去

個晚飲左好多酒?
都唔係剩係個晚啦

心穎BB點算呀

安: 色心起

將件事推落賓穎度啦

有真正反思就唔會咁多日先講

屌你唔公開返果晚既片就真係要道歉
點同連登仔交代

好扮野

佢都要搞到咁黃心穎應該要開記者會切腹先落到台

Link呢

靈魂視覺上見到醜陋嘅自己

飲醉酒但係記得返鯉魚門

做乜唔請教Dicky點喊
大帥哥有教

收皮啦⋯⋯
一早有路

點樣搵返自己

但我插得好深

唔想開工就去偷食啦大家

想睇黃心穎隻臭雞點回應

仲諗住出返嚟？

出左街 睇左先覺得噁心

真正嘅自己
繼續食

真正的自己就係…你係中意大波妹！

暫停工作(有撚工作咩)

覺得自己不知所謂

屌你的士上面嗰個咪真正嘅自己囉

對出娛樂圈未

的士上唔係真正的自己

一秒收聲

安：多謝大家關心，隻雞可以安心食用

踩到自己落谷底想人同情？番屋企食泥啦賤男

生理呢？都要回下氣？

抵撚死啦食賓穎

未發現時好威

直播

杜sir快D衝出黎斬佢老味啦

有無live link

我這樣討厭~~~

51歲都揾唔到自己

唔撚掂喎

好窒

咁撚樣你都食 抵死啦你

講到一舊舊又做作，聽到火撚滾
公關處理差edc好多皮

去印度尋找自我

黃心穎同我出黎

精神d 臨時演員都係演員

杜sir快d斬佢呀媽啦

扮可憐 想作嘔

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

我對唔住大家

Live

整痛嘅人

乜野體位啊屌
係度講一堆垃圾

一開始直接同馬明道歉都話好啲

整痛

個藍衫女人乜水，成日彈出彈入

鯉魚門！

整傷又整痛人
玩到咁激

整痛過你嗰晚咪整痛左一智

佢要講幾耐
講黎講去都係個d 但又要搵野黎講

另一部分呢？

都唔知佢up乜

入左 一定入左

玩sm 咁痴線

你邊有錯呀
幫左馬明喎

壞咗嘅人？

道咗歉 老婆又原諒 無事了

最錯係你撘的士啊

講得咁撚細聲 點聽呀

屌 即場切腹罷啦

我係一個壞咗嘅人

我係一個壞左既人

冇對唔住馬明

冇左靈魂

有冇認有上人屋企呀

個女既去撚左邊
又係個男既咩晒飛

你個人壞左啊

條撚樣咁講似乎係sammi個邊屌到佢仆街

不如唱番首歌先啦
個個開記招都道歉，喊兩聲就收工
唱番首歌仲有誠意同睇頭啦

屌！好撚假

放d閃卡出黎啦

最衰金像獎早咗一星期頒

keep住兩條鼻涕long住會感動人多啲

壞左嘅人

會唔會報警呀

無咗靈魂

冇咗靈魂

佢d 對白up 乜鳩

D記者ON9到

你個嘢壞咗呀

快到

中文水平

無左靈魂

你個野壞左啊

眼眸再拭不了眼淚亂流
悔疚挽救已過去不可帶走～

88都唔講啊

講乜柒

冇人care你搵唔搵到自己啊

就咁完

屌垃圾

完

報乜撚野警 on9記者

快撚到

啲鼻水流到

唔知點行咪收工隱退

食軟飯既仆街 無工作無收入靠鄭秀文

賓賓都食得落
佢一定係床上非常狂野

記者:拜拜都唔講(潛台詞:唔尊重我地,繼續煮重你米!!!)

咁就完左

啲中文世界級

Up乜9野呀

<---許生
失去左自己

7分鍾就完

又上位啦

完場

完全無提過sammi

唔知條路點走落去
死咗佢咪算囉

求主打救迷路的牧人

咁撚快

咪講撚左唔回應囉問乜春

睇完啦
下？
下？
下？

多麼糊塗～

又係講埋d例牌野

對朋友對唔住但連老婆都無聲對唔住

CLS , 佢講埋D野笑撚到我仆街

講得個兩句

聾左?

喂 黃心穎呢

咁就完 on99

咪提左 你聽緊咩

等嘅時間仲耐過聽佢講

又係啲廢話

屌你老尾 講5分鐘就完左？
仆街 HEA 鳩我？

記者：會唔會報警呀?有無違反私隱

點解講到同賓賓好似一夜情咁？明明段片入面兩個就好熟，似一早開始偷食咁

比人踢爆先接受唔到自己

姣婆呢？

人（已壞）

唔好同我搶新user名啊

賤安

咁既記招開黎把鬼

仲HEA過呀嬌果次
有冇搞錯呀

咁就完咗？

不如開翻個mini concert先

對唔住Sammi 張秀文

5分鐘講完

我係一個壞咗既人 壞人就壞人啦

接受唔到自己(俾人踢爆), 無錯

個臭西早就想睇佢仆街

離婚啦 冇好結果

蔡一智有無出嚟交代?

個pr好唔掂喎

呃字數,小學生作文呀

痴撚線 咁撚冇誠意不如唔好開

屌不如咪撚開啦

睇你做馬騮戲啊

呀嬌果次咁癲
點同

個記者食屎啦
咪阻住人食花生先得架

屙咗舊屎就完咗

咪係 扑撚過好多次啦一定
都估佢會唔會講醉做藉口
垃圾

收到風蘋果開始爆料

係咪想同杜sir講要斬個個唔係真正既我呀屌佢老味

PR:段野會鋪去ig

其實講乜都冇用，等時間過就好

背後作文條友唔撚得

有冇心理專家 解釋下佢D 動作真心定吹水
點解我睇直播覺得佢好假咁樣

仲以為佢會話我會負上所有既罪 三日後復活

開黎做乜撚
短撚到
又唔回應人問題

又扮

除左sorry 仲可以做乜

hea撚到屌你老味

活著但是沒靈魂
才明白生死之間的意思

自宮

你個名

屌佢老母老鼠安眼淚都冇滴

頭先記招條女乜水黎?

等睇蘋果爆Chapter 2 安心爆片

法官大人

由外到內，再由內去返外！安仔佢(碌鳩)終於做到咗喇！

冇眼水

心諗仆街啦，冇野撈賓穎唔會再痴埋黎

好行喎老鼠安

屌你老味 一早有路認撚左佢啦
唔知有無中出賓賓Tim阿

成個記招除左激多sammi兩錢重仲有乜用

我未試過睇住一個人喊而我笑到仆街

起左色心 究竟屌左幾多次

lm等片

DIU左兩年

我都想中出心穎

拉埋好仔落水

多謝為香港人提供笑料

認真，有得屌都唔想屌，見到個樣真係唔開胃，馬明盲撚咗

差D sammi都唔記得向佢道歉

馬明會唔會冇屌過賓妹

有可能

撇甩隻臭雞自己快快手開記招做show
想暫時將矛頭焦點屈曬落條臭閪度比自己抖氣
記招完啲人實最想知條狐狸精係邊
遲面對傳媒嘅人永遠跌得最撚甘 最唔著數
大難臨頭各自飛 做男人飛得咁撚難睇
仲衰撚過陳冠希當年

痴線啦
黃柏高係後面磅住呀

記者斷記者米路
無人爆料洗睇你地

好感動
許志安終於變番正常

之前痴撚咗線
韓紅
鄭秀文

講真，“壞左既人” 睇得出佢真係瀨緊屎

安仔條賓周都幾大，整痛過咁多人

咩叫偽人, 個個都係有面具架啦
娛樂圈都唔知幾多單仲未比人踢爆

唐姨會唔會好心涼？

唱車cam這麼差？